經濟戰 - 提高經營成本

除左罷買罷食呢種被動既抵制方法
最近見都有好多創新方法，例如排隊拎飛都但唔出現，book枱唔去
我覺得可以集思廣益點進一步提高對家經營成本
即係要佢付出左成本但收唔到回報

細個整蠱人會人幫人叫外賣，係煩到假叫外賣既人，但實際上最大損失係商家

假設外賣仔人數有限，而lunch hour 亦逼係固定時間
送外賣既速度變左其中一個幫唔幫襯既元素

至於詳細係點做就可以大家諗

叫外賣想黑警屋企咪得

買左野退貨（最好係一定可以退，而件貨要返廠repackage）

約經紀睇樓但no show